{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021863",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26932",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "논산 마운틴"
    },
    "text": "未成年者立ち入り禁止および男女同室での宿泊禁止(家族は除く)となり、特価予約時に客室がランダム割り当てられる。総客室数は32室で、KTX論山が近い電車駅だ。言語案内支援では韓国語が提供される。ペットは基本規定客室内の入室が不可能であり、最大人数以外に密かに入室試みや他人代理利用時には強制退室される。また、特価予約時に客室変動事項があり、オンシーズンと特定祝日には料金変動がある。禁煙室とVVIP客室の中にはマッサージチェアがないところもある。不満がある場合、30分以内に言えば備品およびトイレ使用をしていない条件で払い戻しや客室変更が可能であり、退室前には客室を見回して品物を置いて行かなかったか確認しなければならない。退室後は紛失物による電話通話や要請は受け付けないので、必ず確認しなければならない。異性団体での男女同室での宿泊は禁止され、イベントレビュー抽選時に貸室券2枚と宿泊券2枚をプレゼントする。貸室と宿泊追加料金は1時間30分基準で1万ウォンで、貸室5回利用時に1回無料利用が可能だ。全客室ではネットフリックスを利用でき、ミニルームは該当しない。電話で予約し、払い戻し規定は電話予約後に入金すれば知らせてくれる。実際、訪問客は清潔でリラックスした雰囲気と親切なサービスを印象深く感じ、広い部屋と静かな雰囲気でリラックスできるという。寒い天気には少し寒かったという意見があるが、概して満足できる方であり、合理的な価格と出張や旅行の際に利用しやすい宿としておすすめだ。その他にも多様な施設とサービスが提供されるが、ビームプロジェクターは一時中断されたが、最新映画が見られるVODがすべての客室に設置されている。また、LG空気清浄機とウォッシュレット、2人スパおよび1人スパ(一般室を除く)、大型3Dテレビ(モニター連動可能)、WiFiZone、超大型スクリーンビームプロジェクト、PCおよびテレビ連動機能、最新無人システム機器を通じて希望する客室を選ぶことができる。また、最高級ホテル式寝具および備品とサービス、テレビ再視聴機能、ネットカフェ級最高仕様のパソコンなど多様な施設が提供される。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の立地はどこですか？",
            "answer": "この宿泊施設はKTX論山に近い電車駅の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどの言語の案内支援が提供されますか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語の案内支援が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設内に入ることができますか？",
            "answer": "ペットは基本的に宿泊施設内に入ることはできません。"
        },
        {
            "question": "特価予約時に客室はランダムに割り当てられるのでしょうか？",
            "answer": "はい、特価予約時には客室がランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "禁煙室やVVIP客室にはマッサージチェアがあるのでしょうか？",
            "answer": "禁煙室やVVIP客室にはマッサージチェアがない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "不満があった場合、払い戻しや客室変更は可能ですか？",
            "answer": "はい、不満がある場合は30分以内に言えば、備品やトイレ使用をしていない条件で払い戻しや客室変更が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の設備とサービスについて教えてください。",
            "answer": "宿泊施設では多様な施設とサービスが提供されます。具体的には、LG空気清浄機やウォッシュレット、2人スパや1人スパ、大型3Dテレビ、WiFiZone、超大型スクリーンビームプロジェクター、PCおよびテレビ連動機能、最新無人システム機器などがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の立地はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設はKTX論山に近い電車駅の近くにあります。周辺には観光地や交通機関が集まっているため、便利な立地と言えます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような客室タイプがありますか？",
            "answer": "この宿泊施設には禁煙室、VVIP客室、一般室など、様々な客室タイプがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で利用できる娯楽施設はありますか？",
            "answer": "宿泊施設内では全客室でネットフリックスを利用できます。また、一部の客室にはビームプロジェクターも設置されており、最新映画を見ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 660,
        "QA": 528
    }
}